+++
title = "Кейсарийские игры."
date = 2007-05-18T12:54:26
author = "roma7"
guid = "http://mak-chgk.ru/2007/05/18/keysariyskie-igryi/"
permalink = "/post_784/"
Source = [ "http://community.livejournal.com/chgk_il/178536.html",]
categories = [ "Прочее",]
slug = "keisariiskie-igry"
aliases = [ "/post_784", "/2007/05/18/keysariyskie-igryi",]
type = "post"
tags = []
+++

Всеизраильский фестиваль МИЛИ &#8220;Кейсарийские игры - 2007&#8221;



Дата проведения: 14-16 июня 2007 г. (четверг - суббота) 



Примерная программа: 



<!--more-->



_14 июня, четверг_



      19.00 - 20.00 - Ужин

      20.00 – 23.00 – Командный Эрудит-квартет

      23.00 –  1.00 – Нетривиальные интеллектуальные игры "Ночь Клеопатры".

    



_15 июня, пятница_



      8.00 – 10.00 – Завтрак

      10.30 – Регистрация на основной турнир

      11.00 – 14.00 – Турнир "Кейсарийские игры"

      Формат – 3 тура по 15 вопросов. 

    



Редакторы пакета: Мишель Матвеев (Санкт-Петербург), Станислав Воробьев (Хайфа). Турнир будет проведен в соответствии с Кодексом МАК, с учетом в рейтинге МАК. 



      14.00 – 15.00 – Обед

      16.00 – 19.00 – Турнир по "Своей игре"

      19.30 – 21.00 – Ужин

      21.30 –  23.00 – "Юстинианов день"

      24.00 – Ночной брейн

    



_16 июня, суббота_ 8.00 – 10.00 – Завтрак 10.30 – 14.00 - Экскурсия в археологический заповедник Кейсарии 14.00 – 15.00 – Обед 15.30 – 18.00 – Олимпийский турнир &#8220;Гладиаторские бои&#8221;



Место проведения: Кейсария. Гостиничный комплекс и большой зал кибуца &#8220;Сдот-Ям&#8221; вблизи Кейсарии. Гостиничный комплекс расположен на берегу моря, неподалеку от археологического заповедника Кейсарии. 



Для игр предоставляется большой зал, где может разместиться не менее 40 команд. 



Для проживания имеются комнаты на 2-4 человека.

  

Бассейна в гостинице нет.

  

Условия заказа

  

Можно заказать одну ночь – с четверга на пятницу.

  

Можно заказать одну ночь – с пятницы на субботу.

  

Можно заказать две ночи.

  

Стоимость места в комнате на 3-4 человека –

  

150 шек. на одну ночь с двухразовым питанием,

  

175 шек. на одну ночь с трехразовым питанием.

  

Стоимость места в комнате на 2 человека –

  

190 шек. на одну ночь с двухразовым питанием,

  

215 шек. на одну ночь с трехразовым питанием. 



При заказе одной ночи можно дополнительно заказать обед ( 35 шекелей)

  

Ребенок до 3 лет – бесплатно. 



Предварительная запись: yulya5 at netvision.net.il

  

Оплата – на Кубке Иерусалима, играх хайфской и ТА лиги.

  

Количество мест в гостинице ограничено. Так что решать надо будет быстро!